iOS11 beta

Whatsapp,facebook,ig 正常

信你啦。BACKUP埋就INSTALL

Public beta 係咪未有住?

未有

無撚左側邊個換APPS既3dtouch
6s啲電倒水咁

變咗下向上？
我見ipad都有gasture轉app

How to download?????

wifi 斷咗線 自己連唔番

好想整

各位6s 唔好up 呀

求wallpaper

白痴一問：升完有冇得降返？

求link!!!!

降緊

求教！

想左beta如果第日有正式版洗唔洗降返先更新到 ？

有無mini 4 上左？

唔得 好唔方便

有

介紹下點搞可唔可以？